各位巴打覺得有咩衣著係型

教下我呢啲毒撚襯衫

push

你想要咩style ?

依家long tee + zipper jeans + vans 都ok
有錢可以加對靚鞋

唔想著啲成身潮牌 但俾人感覺又會好Smart咁

靚鞋嘅意思係咩? 我眼見通街都係long tee 唔想跟風

GU啦！
佢地幫你襯埋

your face....

火焰喇叭褲

身型大過一切，操大隻啦

睇樣睇膚色襯架喎

我182 皮膚偏黄黃黑黑 個膊頭都ok橫 但衰腳短 我諗我比例係4.5 5.5咁囉

黑白灰

黑色卡其褲

U 記啲公仔著咩 成套買落黎 千祈唔好自己亂搭

fast fashion 啦
落鋪跟住model 執都好型

再唔係就一件hypebeast item(vetements ) 加fast fashion

再唔係操下身型 再著shirt 玩皮鞋已經好好睇
加上你又高

有bersahaka zara pullnbear , u 記真係冇咩幾可買

你覺得u記公仔襯得好睇咩

supreme full gear

Street wear? Smart casual?

天使

你本身smart既話可以就咁著件純色tee窄腳牛仔褲加對貴啲既鞋就得

西裝
恤衫

Zara

5 jo

Uniqlo

恤衫 啲女見到會濕晒

想smart可以跟uniqlo 啲dummies着

睇撚到都想嘔

vetements都唔平喎巴打

你放心 我絕對唔會對自己咁殘忍

我著咪型囉

火焰系

簡簡單單淨色tee 加條短褲同對波鞋已經好好
最緊要比人感覺乾淨

竟然係連登問呢樣嘢

連登巴打個個都好撚型 你唔好有疑惑

呢個我有諗 有冇咩建議

你唔係又想人post金鐘果張相出黎下話

係型嘅淨色tee加條牛咪得

其實夏天有咩可以襯
中/長袖or 仼何外套都著唔到
長褲都抆抆地

屌 sorry啊

屌話口未完

細佬我腳仔短 又有啲粗 雖然味去到好誇 但已經係skinny fit jeans好似逼住個春袋 闊少少嘅牛仔褲顯得腳更更更短

我仲未到達呢個級數

主要係睇樣同身型

請睇主題

跟金鐘.jpg d人襯衫ok

182應該ok架 腳短極有限啦

不如你話我知著咩先唔係跟風
By the way你唔係信連登仔阿嘛？
你想轉毒撚style

巴打幾多歲到？polo shirt，牛仔褲，平底鞋就夠喇，你生得高就乜都得

我都係米85身長腳短，不過我好你少少我55，你買d鬼佬skinny，唔好買亞洲人jeans會好好多

Nudie，vanquish，重有publish有兩條上季款無束腳嘅爛牛，幾好著唔會逼袋

呢度啲清
是但抄個look

去買電單車䄛，手套，老牛，硬派少少嘅鞋，出架棍仔

去邊都戴住頭盔
記得頭盔要fullface

唔想跟5p風囉得味呀
你覆得唔係連登仔
如果係毒撚就唔會入潮流台啦老闆

21歲 著polo麻麻地 試過
我4.5 5.5喎 鬼佬skinny邊到買好

最緊要size岩身 就會好睇~

上面見到身型大於一切
你搵健美先生同陳冠希著同一款tee 都知大隻唔係著衫好睇必要條件
樣貌取決一切就真 身形只係輔助
樓主想著咩就著咩 有少少自信著咩都好睇

Oversize

邊種style oversize

底衫短褲波鞋夠做啦

你睇陳冠希著得幾型

白色長tee 之後撕爛佢
再搵d文件夾夾住lin頭位
褲就白色三角底底加對黑絲
再著對boot

你搵d young款小小嘅polo就得，扣兩粒粈會睇落斯文d都唔錯
鬼佬skinny上end clothing買，有時好平，幾百蚊條